班官係咪踢開佐仔位

咁撚C服既
傳傳下傳比對面,又唔追番個波

舒服到

全部都係派路

互逗巧c服🤤

逗左半場又0:0
買半和又贏
十足車路士波

又傳番比沙皮狗

Sarri ball

都是